唔好再叫班差佬做狗啦！

改叫condom!
又有隻condom呃OT

人類口口聲聲就狗係最好既朋友﹐其實只係當狗奴隸咋

狗都不如

冇垃圾又邊有甲由